要持續抗爭,第一件事係請大家令抗爭posts上熱門

而家仲係太多廢posts
請大家記住將抗爭融入生活呢一句
都係嗰句 個社會無法治無公義嘅話 你唔會可以過得好！